港台頭先有個女人phone in 建議用郵輪上武漢救人...

自己聽返 自由phone
5:45-6:00左右

武漢內陸喎

行上上海 之後逆行長江

經長江上到去既, 但唔知要行幾耐同夠唔夠水深啫

當嗰㗎飛船？

咁！？

不如叫佢去接啦

其實真係可以，仲可以深入到宜昌。

睇左咁耐都未笑到
但自己笑左

長江流域？

破冰船咁剷入中國大陸

人一藍 腦便殘

請參考黃埔號

睇地圖 沿住長江好似真係入到武漢

連青山醫院都休息?

現在都唔係無路入去武漢撤走香港人 (中共好L想中咗武漢肺炎嘅港豬，返香港播毒)，係接過呢班人嘅車同客機，好大機會要報銷 (如果被報紙佬報導呢架機翻用，航空公司股價肯定跌到pk)，而且班港豬都好有品，唔想返嚟害人

d 相好開腦

final fantasy airboat

13/02/2020
自由風自由PHONE
51:50 溫女士

13/02/2020 - 第一部份 Part 1 (HKT 17:04 - 18:00)

13/02/2020
自由風自由PHONE
51:50 溫女士

最唔了解中國就喺藍絲

派悟空用筋斗雲好啲

武漢本身係河運要衝

我營住幅圖郁緊

星夢遊輪呀佢話

真。上咗武漢

可以由長江入

逆流上

你地啲連登仔識條鐵咩
三峽大壩一冧埋 武漢市中心靠水路都可以直達東海啦 人地呢啲叫先見之明啊

派Shield嗰架架航空母艦咪得知

黃埔號重新啟航

阿嬋先係終極軍師

長江食水淺郵輪入唔到

我都第一時間諗起佢

正呀喂，破開佢土地

長江三峽.....

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實病毒唔生存得耐，擺一兩個月點都死

行海既食水深好多

支那好多專用黎行河既船一直做緊遊覽長江三峽

用果d咪得

要搵復仇者聯盟幫手

推比後面既人聽

高鐵咪得

如果真係要接既話， 直接開班高鐵咪算

physically上左武漢

女人蠢西又一證明

係都用馬灣隻挪亞方舟接返黎啦

先唔講遊輪入唔入到去
呢個時勢仲用遊輪即係想佢地回程途中冚船剷姐

立法會今日都有人咁建議

以前本身都有船上海坐到漢口
武漢三鎮中間就係長江
不過近幾年好似cut左
樓上班人一味話武漢係內陸唔知做乜

武漢位於長江兩岸中間
用貨輪收容武漢曱甴都有可能

唔好阻人膠

撚狗一流

手足黎架
可以救人之餘又唔洗驚佢地傳染到比香港人

search唔到，ching介唔介意分享吓咩事件

冒險精神

救佢老母咩
上邊有物業/長住嗰啲唔配做香港人
有事就香港人 冇事就愛國愛黨

屌自膠孤陋寡聞真係未去過黃埔號

其實郵輪係上得到武漢

好細個去過長江旅行
係真係有遊輪既，睇清楚係遊唔係郵呀
載幾百人果隻，船底淺到仆街，未出公海就已經沉船

雖然啲在支香港人係唔抵接
但事實郵輪係入到去長江三峽
佢個建議係可行

船入到都唔可行啦，船程時間咁長，坐成兩千人，風險超高，開船時10個positive，到香港就隨時100個

真，有救架不過冚船剷冇人想

方舟

世界夢號噸位既行入上海長江河口稍為入少少都已經會擱淺

飛機師譚文豪話用直升機

要好多轉喎

以為航空母艦真係識飛？

係咪講緊avengers 隻船

不如跳晒落三峽大壩死撚晒佢咪算囉
反正都係等死，遲死不如早死

叫黑警游繩落去啦，屌

變成美國佬75年撤走西貢咁樣

好似得

破陸船呀你識咩呀

其實長洲大船size左右都入到去既

其實點解係都唔肯派包機？
係咪連篤航都唔敢飛

如果有大洪水，你上唔上呢隻方舟

接完 去佢屋企隔離

用郵輪真係得，但唔會夠派十架飛機實際，一來分開咁多架機變相分散交叉感染嘅風險，二來夠快，速度都可以減低風險，郵輪好易一鑊熟

Calling the Avengers！
航空母艦

仿效極地郵輪咁破冰
呢隻救人嘅郵輪去破地獄

去到會唔會已經死左一半

究竟我係度等咩

隻輪去到武漢，啲人都死撚晒啦

笑到我食食下飯噴咗出嚟

水深可能唔夠
闊就應該夠
維港都可以放游輪

掉番轉
水好深, 係闊度唔夠, 有d位係好窄

香港人永割中國人身份

屌你個老母

笑未呀屌你

搭幾耐船來回，途中有機交叉感染

呢啲細「郵輪」係可以既
邊個柒頭話內陸入唔到，俾啲常識好無

乜真係有人唔知黃埔號隻船點解會喺嗰度？
你地以為係專登起架船喺度？

用ufo去救人

忽忽地。 一個中國點可能俾你香港人撤僑呀？用下個喇。

點穿過三峽大壩?

上唔係問題，上到去落唔返嚟咁解，內陸嚟

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

藍絲冇撚腦

我接受你道歉

印像中係韓國

望咗五分鐘，竟然郁咗

大壩可以行船架

對，韓國Sun Cruise Hotel

等耐d會郁

水深一定夠，以前都係運河黎

可以用小船運出海上郵輪

係baby condom 睇過

呢個post做乜撚野,炒撚哂車

個水閘好窄

笑死個主持都唔想理佢

呢個要pin

其實有得諗，武漢位處長江中遊，航運發達，用遊三峽嗰種客船接走再隔離係可行

三峽喺上游

其實遊輪應該係可行既..
不過要轉車，
由飛機/直昇機/車載去碼頭再上船。

正東津?

個女人係咪完全無睇過地圖？
定完全唔知武漢係邊？

經恆河咪得

支持帶埋三萬隻狗上去

痴膠花
就算直係入到長江
架遊輪行得唔快
你千幾人係入面爆幾單就集體gg

沿河邊個省俾你落船

最大問題隻船食水深度同埋長江沿岸大橋高度 內河船同遠洋船個船底構造有分別, 另外郵輪上層結構會設計到盡高黎得到最大空間, 好懷疑過唔到橋

我覺得個建議都可以考慮 雖然唔係最好 但笑人 果d 好似仲唔多識野
細船轉大船有冇得諗先

會唔會未到武漢先擱淺
郵輪要返咁上下水深
就好似啟德個爛鬼碼頭因為水深唔夠，冇咩大郵輪停係度

真。分裂中國

細船轉大船有個好基本程序上問題
出境手續點樣計, 理論上湖北出境只有機場, 碼頭唔會有海關負責出境手續
要特事特辦?

救人係好容易
包機, 鳩鐵武漢不停站直送西九, 然後集體隔離
問題係點安置隔離佢地
郵輪隔離已經證明唔撚得, 14日困喺隻船個人崩潰都似, 隔離村一下唔知食唔食到咁多人